緊急！全面抵制全港最大學界奶共PAGE

TLDR:
名校 Secrets嚴重染紅，受星島日報等親中媒體的直接或間接控制
為打救一眾中學生，各位連登巴絲打係時候發動攻勢，以免名校 Secrets繼續荼毒中學生

抵制方法
1. 抵制名校 Secrets
- Unlike + Report Facebook Page:
- Unfollow + Report ig ac: @schools.secrets
- 喺名校 Secrets Facebook & Instagram留言關於御學軒醜聞嘅資料﹑染紅嘅資料
- 去Play Store同App Store為Schoolmates app俾1星同留comment
Play Store:
App Store無link
網頁版:

2. 支持新名校 Secrets
- Like Facebook page:
- Follow ig: @new.school.secrets.hk
- Follow Twitter: @new_school_hk
- 推介身邊嘅同學朋友轉用新名校Secrets

麻煩大家整多啲文宣share出去

支持

Push

事源:
大家記唔記得兩年前連登嘅呢一個post
集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）- 分享自 LIHKG 討論區

當日大家發現名校 Secrets原來由一間公司 - 御學軒(一間專門開辦升中面試及升小面試課程嘅教育中心)喺幕後操控住，會過濾河蟹甚至亂改投稿內容，亂咁block人同block哂所有不利佢地嘅comments，令到名校 Secrets以及其附屬app——Schoolmates被大家唾棄，一度進入瀕死狀態。
當大家以爲名校 Secrets從此喺網絡上消失，但殊不知其實名校 Secrets一直無收皮到，而且背後操控住名校 Secrets嘅公司更加疑似經過易手而變得撲朔迷離。
為免名校 Secrets繼續荼毒中學生，洗佢地腦，我希望可以再次集結連登力量，狙擊名校 Secrets，令呢個page正式收皮！

2020名校Secrets事件整合
詳情請睇新名校 Secrets嘅post

1. 名校Secrets被星島集團操控 狂post藍媒新聞
名校 Secrets背後公司主要為eDescartes同iLeague，皆同星島新聞集團有關
//據我地查冊所得，Matcha Latte 喺2018年嘅交易後，改由一位名為劉業強的男子出任該公司董事。（註：呢個劉姓男子並非鄉議局嘅劉業強。）而按照董事查詢，劉業強同時亦擔任 eDescartes 、Bravo Link (HK) 同 iLeague 三間公司嘅董事。而eDescartes 同iLeague都係由同一股東持有。//

eDescartes 份Annual Return都係寫佢做董事，不過最新記錄就冇。
名校 Secrets 被列為「廣告平台」

喺 eDescartes 嘅網站，就提及到客戶可以透過該公司旗下嘅廣告平台宣傳，而當中包括「巴士的報」以及名校 Secrets 兩個Facebook專頁。

喺御學軒事件後，大概2018年5月，名校Secrets開始出現新聞連結，當中大部分都係藍媒，有香港01﹑東網﹑星島頭條網等

2018年7月6號開始，名校Secrets開始post大量TOPick嘅新聞，而其餘嘅就嚟自Business Focus
TOPick屬於經濟日報，佢地嘅前副社長石鏡泉曾經喺撐警大會上表示 「教仔」須用藤條及水喉通，結果第二日就發生元朗721事件
Business Focus屬於PressLogic，根據立場新聞，PressLogic2017年獲內地手機App美圖(1357)入股；美圖公司首席財務官顏勁良於2018年5月加入PressLogic的營運公司，出任公司董事
Source:
2. 名校Secrets成五毛三毛集中地
喺7個月前，已經有巴打發現名校Secrets充斥五毛post
名校secret fb page 湧現大量三毛post - 分享自 LIHKG 討論區
有啲五毛post嘅形式通常會話「首先我係黃，xxxxxxx，但燒黨鐵真係好咩，我唔贊成暴力，xxxxxxx。最後光復香港，時代革命。」

結論：
名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，經常share藍媒﹑紅媒嘅新聞，再加上有好多五毛post出現，背後目的係想潛移默化咁洗年輕一代腦，所以我地要新增名校 Secrets戰線，令到呢個奶共page消失，以免名校 Secrets繼續荼毒中學生

推

#2
Report教學：
Report Facebook Page
(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

Report Instagram Page
(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

留言參考：
大概內容：御學軒醜聞資料﹑抵制奶共名校 Secrets﹑轉用新名校 Secrets等等

又或者po呢張圖

2018事件回帶 *特別建議唔知當年發生咩事嘅人睇*
2018年4月，名校Secrets Admin刪去一篇關於批判通識教育及使用簡體字的帖文，引起眾多網民聲討，其後被揭發背後由御學軒補習社操控

1. 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

完整事件整合

2. 背後由 御學軒 補習社操控
全靠連登各位巴打絲打，搵到名校Secrets係屬於御學軒嘅

追post連結：
集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

集結連登力量 向名校secret開戰 後續行動更新（6）

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新（7）

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）

推到佢收皮

係

推啊

push

收皮未

等咗好耐

推呀

pushhh

今次一定要收到佢皮

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

你無睇錯

al3啲片好好睇架
佢哋有新channel啦

PUSH

今次唔係AL3啊 係另一個

一個叫高手紹嘅YouTuber

嘩屌
咁多channel都出事

支持下先

係啊 件事都幾大鑊下 有時間就幫手推下

好

支持！

各位中學生，唔好再睇名校Secrets喇，背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團呀

連登仔唔係比名校secrets留喺度啊

再留佢喺度真係對唔住自己

Pin

Pin #57

兩邊都不了 5p集中地

我仲好記得佢哋有幾撚霸道

兩年前無繼續狙擊，俾佢死灰復燃，今次一定要佢收皮!

推
手足記得話埋比同學仔知

5p係問題我知 不過奶共比5p更加嚴重喎

嗰陣真係做得唔好

好多年前已經unfollow咗

Btw 置頂 #57

置頂#57

10萬tui

Pish

麻煩大家整多啲文宣share出去，fb ig wts airdrop 乜都好
學生嘅就記得叫埋身邊嘅朋友同學轉場去新名校 Secrets呀

奶共secrets

推！

集結連登力量
一齊討伐名校secrets

唔好唔記得遵理
六月娘係黑警乜乜會主席

收舊嗰個page皮係好
但唔好又起個新既出嚟聚班5p

各位中學生，唔好再睇名校 Secrets喇，背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團呀

麻煩大家整多啲文宣share出去，fb ig wts airdrop 乜都好
學生嘅就記得叫埋身邊嘅朋友同學轉場去新名校 Secrets呀
要好似抵制藍店咁抵制名校 Secrets，唔好再犯兩年前嘅錯！

六月娘擺明藍
都冇偽黃實紅咁仆街

樓主pin呢個得唔得

我同意
5p呢個問題其實要根治

sor 我嗰陣放過左佢哋 我應該等佢哋死灰復燃嘅時候再狙擊佢唔比佢復活

得咗

推呀 快d unfollow 收佢皮

想屌柒名校secret好耐

繼續返兩年前場波

新名校 Secrets都唔係呢排先出現，當年連登打名校 Secrets嗰陣已經有
同埋你要啲人抵制一樣嘢，最好嘅方法就搵另一樣嘢去取代佢，咁先吸引到人

Tui!!!

yy蛇杯珍珠奶茶呀

上左熱門

未完之戰

好多人唔知

p

名校？睇過先

名校secrets喺以前舊admin時期先好睇
又多花生食
賣page後就愈黎愈垃圾
唔知當年啲admin見到個page搞成咁會有咩感覺

呢個page仲未死？

未

已unlike+叫fd unlike
紅底呀嗱

前幾年爆出書事件嗰陣已經死死吓
估唔到仲在生

因為嗰陣大家無再狙擊佢令佢死灰復燃

啲media一賣就出事
名校係噉
連smosh都係噉

以前名校直頭admin會作埋dse作文

A

W

Z

Check frd list 提吓仲follow緊嘅人
好多人唔記得自己有like

Yes

To

Sv

同意

唔怪得名校secrets近年啲posts 越黎越垃圾

唔係俾燈塔買起咗咩？

討伐呢個無恥page

香港獨立

查過冊發現係星島呀

再推

以前admin啲blog幾好睇

賣咗page之後唔同嗮

唔怪得知可以越做越大

有心整理，幫推

真
藍到仆街

原來仲未收皮
以為同連登開火個期已經收左皮

推爆

BOOM

S

pish

連jason ng同天山相菱喱啲top commentor都唔再睇就知咩事

好想重現兩年前嘅光景

嗰陣 淨係聽到連登仔打冧佢都覺得興奮

佢哋兩個係俾名共admin bam咗
可能嗰陣太大號召力

jason ng過咗新名校好耐啦

On9仔先會睇

其實個標題係錯嘅
唔係奶共
係真係共呀

勁共Secrets

名校secret 早幾年唔係收咗皮啦咩

無收到，死灰復燃咗

開返好耐

依家咁樣樣叫收左皮？

想佢地仆街好柒耐

App store link

乜個垃圾app仲用緊

洗佢老母地啦

其實都屌過好多次
留俾d支那仔慢慢打飛機

咁幾時有行動整合

之前一直搵唔到
原來重喺度
thx巴打

啱嘅

重要post
Push
會唔會ig文宣講？thx

好主意

我照cap左個post放story!
如果ig講應該會更多人share!

push!!!!

大家都可以cap架

可以pm下中學生文宣ig reach多啲人

用張關係pic

我係中學生都唔睇 日日都係啲出櫃比老豆老母發現 或者偷食嗰啲憨鳩情節 好撚憨鳩

太耐無睇

當年人格謀殺

Secret page 話法庭判左教練無罪會道歉
最後道左歉未

唔見你地抵制連登

依個on9專業 傻尻先睇

屌你啲內容又假 文章又差

柒啦屌

幾時見過共產黨道歉

係喎

Pushhh

Push!!!!

原來仲未死

係呀 未死

推呀...

一齊收佢皮

係咪應該再搞一次大規模攻陷名共Secrets嘅fb同ig
用起底圖同文宣洗爆佢版

邊個

冇啦

抵制共狗

推 根本勁奶共
邊有咁多後生仔係藍絲
成日出藍絲心聲post

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有埋時序

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

pushhhhhhhhhhhh

G持

pushhhhh

btw睇住鄧炳強曲都拗返直真係好撚嬲

推 1

推 2

推 3

推 4

推 5

記得個陣好似話唔會再出post

但隔左冇幾耐又浮上水

推
小心毒網

繼續推~

yes，佢個半月後出返

幫你. UNLIKE 咗

名校jj

華春盈化

上幾年唔係因為商業化抵制咩？香港人

中學生大把港豬啦

中學生要知道呀 推上去

當年大大聲話道歉

結果真係要道歉嘅時候唔見咗

mk secret 新 mk secret

推爆佢

中學生pish

撞

名校secrets成日出埋啲戇鳩故事，背後係公關公司

Like

推畀中學生

hi!

哇屌你老母
俾佢呃左咁耐
推撚到佢落深淵！！！

間公關公司背後係星島
星島背後係.....

小學雞先睇呢啲八卦page

Tui

有冇打算再向名校secrets發動攻勢？

會呀，遲啲會再出多個post

推推推！！！！

奶共

不嬲冇用呢個奶共page

大把中學生大學生用

點解個垃圾page仲生存到

巴士的報呢D垃圾都有人腸

咪就係